[809萬人接機］8月9號機場行動 我需要一萬人去機場

809機場行動tg

Channel link:
@Terminal809

承接上一篇文：

「809萬人接機」機場行動將不會申請不反對通知書

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

是次活動旨在把和理非與前線帶到最安全嘅地方暫時放下gear聚集與休息，大家一齊走下去
和平，理性，非暴力

和理非可以為前線爭取到時間休息，前線都可以趁呢段時間預備裝備及制定新策略；
同時令整場抗爭運動不冷化，又不會勞民傷財，更可以令到和理非勇武徹底做到一個交接嘅效果，互相扶持接力

機場優勢 ：

1. 限制警方武力：如唔可以投放催淚彈、開槍，否則會導致機場停飛、引發消防灑水系統、影響機場運作及評級等各種問題。
2. 唔可以暴力驅散，避免驚嚇或誤傷旅客，引起國際風波。
3. 機場特警表明，只要不入禁區、不入跑道，則唔會出手。
4. 警方不能夠封島，因為會阻礙乘客出入、油車及貨物運輸。
5. 機場乃本港重要財產及主要基建，更直接影響國際形象，於各方面較其他地方能保障發聲人士安全。

實際有咩行動？

大家可以拖喼可以唔拖 ， 拖篋嘅話會可以貼上資訊單張

由於冇申請不反對通知書，我哋唔可以叫口號同舉牌

但係如果有過萬人喺嗰度 叫口號同佢牌又捉得到邊個？

所以今次行動究竟有咩可以做係人數決定一切 麻煩各位一齊嚟

如果你唔想去到之後咩都冇得做 淨係貼資料喺背囊或者身上 咁就麻煩要更加多人出嚟

今次亦都係一個實驗 睇吓唔申請不反對通知書但係夠多人嘅話 會唔會都可以做到申請不反對通知書嘅效果 同時又唔俾人趕

我哋認為淨係搞一日效果太細 搞三日先會有較大影響力

順便都實驗一下有冇行動係可以連續一日以上

咁多位 9/8 ， 10/8 ， 11/8 見！

如果你冇時間去曬三日 淨係去一日都得！

我地行出嚟唔係為名氣，也沒有大台
809連活動名都係投票出來的
當日都係所有行動將交給在場人士投票決定
所以我哋唔會有指定的人企出黎接受記者採訪
總之成個行動都係大家嘅

文宣圖

推

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

麻煩晒幫推

繼續推 機場要多人

繼續推 俾多啲人知

大家去機場一齊嘆冷氣

麻煩曬ching

繼續推繼續推

5/8 必罷工

麻煩曬幫手推

Ok

push

免費冷氣慳電慳錢

和你飛

麻煩曬Ching

飛往自由

麻煩晒幫手推

感謝巴打

Up

Thx 齊心推爆佢

繼續上繼續推

香港加油

SUPPORT

A flight from tyranny to freedom

麻煩晒巴打

全力推

仍然自推

全力推 全力推 全力推 全力推

大家努力

推上熱門俾大家知

+OIL

再推

PISH

PUSH

9/8機場有UFO睇

有三上

pish

麻煩曬 Ching

我d和理非淨係去刷人數同推post辛苦勇武

Push

我冇野講
Btw 除咗推哩個po外 建議可以去其他po留言

10同11號唔係都有遊行咩？

機場有冷氣
大家黎休息下啦

三日都會黎！

幫推

係咪仲會搞？

千祈唔好同人講機場係港共死穴，當年泰國軍政府都係咁收皮

1萬 輕鬆冇難度